[九月九日食臘肉] 毛匪澤東逝世41周年

各位手足係咪覺得要出街賀賀佢先

釘咗蓋都冇得入土為安，真係好涼薄歹毒囉